睇嚟打硬仗

睇嚟打硬仗

打飛機就有份

你燈完就唔會打

蕭生點講？